政府真係低撚能

佢地係咪諗住講暫緩會降溫，
等聽日少左d人上街就夜晚出稿：暫緩之後多數市民滿意，星期三繼續2讀

政府班傻仔，你講暫緩聽日仲上新高既話
你地班友連藉口都無埋
聽日上街淨係講撤回條例，都夠送成班官員上路